Segue abaixo um exemplo de código em Assembly que implementa um algoritmo de ordenação chamado Bubble Sort:

```assembly
section .data
    array db 5, 2, 4, 6, 1, 3       ; array de dados a serem ordenados
    n equ $-array                  ; tamanho do array

section .text
    global _start

_start:
    ; chamada da função bubbleSort
    mov ecx, n                     ; carrega o tamanho do array em ecx
    dec ecx                        ; decrementa ecx para ajustar ao índice do último elemento
    mov ebx, array                 ; carrega o endereço inicial do array em ebx
    call bubbleSort

    ; impressão do array ordenado
    mov ecx, n                     ; carrega o tamanho do array em ecx
    mov ebx, array                 ; carrega o endereço inicial do array em ebx
    call printArray

exit:
    mov eax, 1                     ; número do sistema de chamada para sair
    xor ebx, ebx                   ; código de saída 0
    int 0x80                       ; interrupção do sistema de chamada

bubbleSort:
    pushad                         ; salva os registradores no stack
    mov edx, ecx                   ; mov edx para o tamanho do array
    dec edx                        ; decrementa edx para ajustar ao índice do último elemento

    outerLoop:
        mov ecx, edx               ; mov ecx para o índice do último elemento não ordenado
        xor ebx, ebx               ; zerar ebx para uso no inner loop

        innerLoop:
            mov al, [ebx]          ; carrega o valor atual para al
            cmp al, [ebx + 1]      ; compara com o próximo valor
            jle skipSwap           ; salta se o valor atual for menor ou igual ao próximo valor

            ; troca os valores
            mov dl, [ebx + 1]      ; carrega o próximo valor para dl
            mov [ebx + 1], al      ; armazena o valor atual no próximo elemento
            mov [ebx], dl          ; armazena o próximo valor no elemento atual

        skipSwap:
            inc ebx                ; incrementa ebx para o próximo elemento
            loop innerLoop         ; loop até o fim do inner loop

        loop outerLoop             ; loop até o fim do outer loop

    popad                          ; restaura os registradores do stack
    ret

printArray:
    pushad                         ; salva os registradores no stack
    mov edx, ecx                   ; mov edx para o tamanho do array
    dec edx                        ; decrementa edx para ajustar ao índice do último elemento
    mov eax, 4                     ; número do sistema de chamada para imprimir
    mov ebx, 1                     ; arquivo de saída padrão
    mov ecx, array                 ; carrega o endereço inicial do array em ecx

    printLoop:
        mov dl, [ecx]              ; carrega o próximo elemento para dl
        add dl, '0'                ; converte para o caractere correspondente
        mov [esp], dl              ; coloca o caractere no topo do stack
        sub esp, 1                 ; decrementa esp para imprimir o caractere
        pushad                     ; salva os registradores no stack
        mov eax, 4                 ; número do sistema de chamada para imprimir
        mov ebx, 1                 ; arquivo de saída padrão
        int 0x80                   ; interrupção do sistema de chamada
        popad                      ; restaura os registradores do stack
        inc ecx                    ; incrementa ecx para o próximo elemento
        loop printLoop             ; loop até o fim do print loop

    popad                          ; restaura os registradores do stack
    ret
```

Esse código implementa o algoritmo Bubble Sort em Assembly para ordenar um array de números inteiros. A função `bubbleSort` realiza a ordenação e a função `printArray` imprime o array ordenado.

O programa começa no rótulo `_start` e chama a função `bubbleSort` para ordenar o array. Em seguida, chama a função `printArray` para imprimir o array ordenado.

A função `bubbleSort` usa dois loops aninhados para percorrer o array e comparar os elementos adjacentes. Se um elemento for maior que o próximo, eles são trocados de lugar. Esse processo é repetido até que o array esteja totalmente ordenado.

A função `printArray` imprime cada elemento do array convertendo-o para caractere e usando a chamada de sistema `write` para imprimir no console.

Espero que isso possa lhe dar uma ideia de como um código complexo em Assembly pode parecer. Lembre-se de que a complexidade pode variar dependendo do problema que está sendo resolvido e do nível de otimização necessário.